黑警濫權 我地可以做啲咩？

成立唔到獨立調查委員會
監警會又無用

到底點先可以懲治到班黑警？

記者 市民 立法會議員都可以亂咁打
迫到青年跳橋 差啲死
唔通我地無嘢可以做？

大家參考下歷史，點解70個韓農都可以咁勁

3:00 有鐵馬陣既砌法，其他十幾分鐘係攻擊手法!

屌咗你老母先再諗

做乜撚嘢啊你

lol開發者

不知廉恥

有人提出申請禁制令，可以一試

幫我一齊收集黑警6月至依家既所有暴行做證據

民怨大爆發結果係咩？我唔直接講，講啲進取少少既野又俾人話鬼

真心要研究
大佬下撚下譴責完，又冇懲罰，人工照𢭃人照打，屌你老味我地仲要交稅出糧俾班毅進狗
究竟可以點？

唉，我都想知，養班狗咬心口

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

啱啊
打完人又無後果
我地而家係交稅比狗打啊

有幾多人肯啊
乜都無點做

當有咁既民怨既時候，豁出去既諗法就係最大武器，我只係描述歷史，冇特別意思